陳為民轟香港反送中示威者是暴民，館長狂屌反擊

感謝台灣人，館長係型～